有無荃灣夢遊人士跌左信用卡

我搵到張恆生信用卡，黑色

Wu LY

如果喺你或者frd 就留個言啦

手足有心就幫佢剪4舊掉左佢算啦
補領3日唔洗又唔洗錢

幫佢剪啦